大家落左訂嘅iPhone 11/pro/pro max 出左貨未呀？

我果部仲係準備中，好心急

我同你一樣，等到想死

第一次用iphone 咩, 等到想死

唔恨想買就唔會等到想死啦

PFS

遲咗一日訂..

快啲到聽日啦

唔知walk in有冇

歡迎加入蘋果大家庭

咁快 我都係20_24仲未轉

原來仲有市場
早兩日上到官網見仲有機
往年一開幾個鐘冇哂
長期冇貨 今年見有貨仲要唔洗等好耐
以為冇咩人買添

利申 前一代仲諗緊

多謝haha

以前用過4 6s 而家有ipad 同apple watch
今次因為相機太正而回家

快d到聽日

有冇巴打割愛11 128 / 256gb紫色

幾時先出貨

same here

防暴綠約左聽日拎機都仲係處女中

處女中

正常 佢下一步係check in today 所以聽日先轉status😂 唔洗擔心

會唔會係聽日凌晨會轉status?
聽朝一早去拎機

Same here，等轉

應該係

新機有乜咁正？

揀左Instore Pickup 的話，最遲幾時可以 cancel order唔收15% charge?

諗住其他鋪有貨的話，食信用卡回贈都好

walk in buy la

等

我係落舖攞

我都係11黑, 21/9-25/9
但仲係processing item

又唔係炒，咁心急做乜

祝各位送中成功

姐係聽日無新機用

13 號晚8:30 order
20-24
pro max 256 black / 512 silver
仲係處理中...

聽日有冇機會收到機?

巴打 有冇買care

終於見到同色

遲左7分鐘
白色 11 128gb
準備出貨中

尋日收到email 話我部機既apple care 明天生效

14號訂?

咁少人用銀色都無貨出

係啊ching

我係13號睇完演唱會 返到屋企12點幾先訂

戇鳩少陣

好想買11 128gb 紫
但屋企長期無人收唔到貨 又唔比我去附近applestore拎

21/9 pro 256gb aos 剛轉pfs
會聽日定21先到呢？

你的訂單僅可使用送貨服務。
部分產品無法在 Apple Store 取貨。
查看送貨選項

係咪即係無貨

唔係啊，apple store full booking，但可送貨

21/9
11Pro+11Pro Max 轉準備出貨

買過SE 地址寫屋企 但送左去順豐站
但買ipad又送屋企

查順豐資料原來昨日已收貨出車
聽日2點收貨

邊批?

20-24 準備出貨中

你就好 之前先見轉出貨

+1

11
20-23準備出貨中

店取無轉過係咪正常？

銀色睇落幾正

一樣 準備中

變咗已出貨

11pro, 剛轉咗做 "shipped"

買左11 popo黑
岩岩轉左shipped
睇返順豐個網應該聽日有喇
2019-09-19 12:09
快件到達【香港】，準備發往【香港總集散中心】

已出貨係咪即係攞得

我指Ready for pick up

有無聽日中環同路人🤤

21～25/9 準備出貨中

出左email聽日store攞機

20～24/9
啱啱轉左已出貨

今日拎得？

隔籬Post 有巴打話都係要聽日
屌而家心郁郁

已出貨
終於係搵順豐送

上次買 6🆂 嗰陣佢搵宅急便送真係火都嚟
送貨條友話一陣送上嚟，點知等咗勁耐都未到
然後打畀佢就話已經送咗
咁我咪屌鳩佢都未見過你上嚟
跟著再過多 2 個鐘先搵另一條友送上嚟

死啦咁聽日係衛訊買會點

6s個時係叫我落街 佢話唔上門

聽日去衛訊買會點

講笑啫，年年批貨都係前一晚半夜先到生果舖，精靈通宵拆箱同埋換店內燈片同demo機。

但SmarTone到依家仲未有plan佢究竟想點，唔通佢坐咗大貨聽日任買？

上次買XS MAX順豐送
佢話太多單送唔切 叫我去順豐站拎

pick up都轉左status做準備好提貨

DHL

Clearance processing complete As Of Sep 19, 2019 16:02
Origin Service Area: SHANGHAI-CHINA, PEOPLES REPUBLIC, CN
Destination Service Area: HONG KONG-HONG KONG, HK

國行機

20-24 pro max, 仲係準備出貨中，睇黎聽日拎機無望了

Same

已經出咗貨
聽日收機

巴打你13號幾點落柯打
我係10點先落

8點半前

點解唔去大鋪買

你8點半都未有，我隨時22號都收唔到機

Shipped

收到email，聽日有新機玩。

希望聽日早d送到

同一班機

有冇人係順豐大陸運過黎

應該全部人都係上海運嚟

我深圳

我都係

我上海

我影都未見到

幾時訂？
加速

富士康係深圳，有幾出奇

13號晚10先㩒
pro max 256黎

點睇係邊間送貨公司？

Email有得睇

我岩岩睇返帳單同埋SF送貨地址，得條街道名，但login 返Apple 睇自己地址係全寫，有無人都係咁？

20-24 pro
已出貨
DHL送

我都係呀 街道幾多號做一開頭 之後就大廈名同幾樓幾室 無咗前面個地方 順豐呀 不過我覺得佢哋都識

想知大家由processing items 去到 preparing shipping要幾耐

Preparing to ship 到shipping先岩

我係直情得條街名... 打去Apple hotline 等左一個鐘先改到

打定飛機先

上海寄出

有冇人知聽日豐澤有冇得買

Apple有冇得分期付款？
定一定要等豐澤嗰啲

hsbc信用卡可以打上去做分期

冇左好耐
豐澤好似要5%手續費

羨慕廿號就有 仲係準備出貨中😂

喺3仔訂Pro Max email咗話聽日攞機

聽朝拎

我買果部pro 今日已經轉左已出貨 有晒運單號碼 DHL送
但佢寄果封email 寫我個ac+ 係21年9月21到期
咁係咪即係21先收到機？

上 DHL 打track no. 睇啦
apple 都唔一定confirm 邊日到

With delivery courier 🤤

13號晚9點幾order嘅pro max 256 金色機，而家都仲係準備出貨中，死都唔肯發貨
我朋友14號朝先落柯打，佢都話今日有機收
有無巴打好似我咁

召集所有苦主

仲係準備中 公平咩

點解你地咁快就有得攞機
我仲要等多5日
仲要睇唔到個出貨追蹤

11 pro岩岩收咗貨

岩岩睇email 黎
佢同我寫23號
咁我到底幾多號先有得用

我仲未有

第一時間訂無得第一時間玩

黑色會唔會快d出貨

仲未收到貨⋯⋯

我已出傾4，但係未送屋企

11 256 綠色已到

順豐佬食完飯開工未

我係順豐送

DHL 11

睇黎巴打你又係pro max出事
屌佢老味apple真係好柒唔公平，一早訂嘅都唔卑機人

btw，有無巴打收到pro max?

順豐佬快啲送機嚟

死人蘋果佬點做野嫁

唔通max 機出唔到貨

快撚D DHL

下次真係ir(如果有)/去大鋪walk in 好過

我都等緊

啱啱收到電話，仲要等多半個鐘

巴打邊區? 我一個電話都未有...

太古冇消息

見個勢都似係
巴打你係咪訂左max機

等到天荒地老

一樣 max64gb 綠色未岀貨

我max 256 綠色

準備出貨中要等幾耐

Max 64白色
Max機係咪要比支那賣先

睇黎max係重災區
暫時未見到有巴打報告收到max

真係要屌佢老母蘋果佬

今朝11點已經sf送上OFFICE

等到蘋果佬肯派貨為止

你係max定pro定11

支拿搶哂香港quota

想早d 玩機都咁難

屌你老母仲未撚ship

我啲芒貼同case今已經喺屋企等緊部機黎
今晚要毒手胸圍了

巴打係咪max

唉 等我滿心期待

會唔會聽日都無機玩

我明呀巴打
我13號第一時間狗衝，緊係想第一日玩機
蘋果狗真係好唔公平

而家都未轉出貨呀，打定輸數啦都係

11 popo綠，今日中午到左

希望聽日有啦

PFS 左一日都未轉 Shipped

第一時間玩新機果種喜悅真係好正
但係啲朋友唔明 話遲少少啫

我琴日都係咁安慰自己

me2

好多人都唔明

今朝收到機 , 不過要等埋個套先 , 亞馬信要等成 10日

起碼巴打你明

8半上左courier, 到底仲要環遊香港幾耐先肯過黎

買得玩具就緊係想盡早玩啦
遲兩日黎又唔係會平啲

yes max機係咪做難民

好心佢唔夠貨就唔好卑人訂啦
有假希望仲慘過無希望

今朝到手了 11 max green

巴打ir去拎機？

順豐寄嚟

好葡萄

唉 屌

暫時只係見到唯一一部收件嘅max機
唉，到底我幾時先有機用呀屌

11炸

等到好燥，但又投訴無門

13號晚八點幾落單都唔係20號有

睇黎max真係重災區

唔知佢根據咩次序去派貨

巴打你24號
不過有機會早過我20-24拎機
佢而家亂尻咁黎派，唔好灰心

我8點幾訂
到而家都仲係pts

全部苦主係咪都係pro max？
利申max 25綠

絲打都係max？

max 256 綠色

揮手
利申同你一樣

睇黎99%都係max

歡迎加入pro max苦主聯盟

葡萄撚

第一次官網買就做苦主

七點可以攞機

開心使用中

Pro Max 要黎了

如果未到既巴打試下用順豐app 登入自己電話no. Check 下寄俾自己既單
可能有驚喜

今朝9：30 dhl
iphone 11 128gb black

巴打一講完就收到notification

見你講就入app睇 即刻變左shipped

好感動 我都立即變左出貨中

乜都無

Apple訂野有冇試過早過佢講個日子早到最後

可能唔中順豐啫 唔好傷心住

拿左，放埋。

睇嚟大家係同一車

Powerbeats pro早咗一日

個fd訂pro 細機 21-25到
然後今日就到左

睇黎我都係無希望嫁喇

幾分鐘前轉左做shipped 仲話21號送達
苦主脫坑了

洗咩訂， 行入apple store walkin 買到， 仲要on99 坐係屋企等送貨？

可能下一車呢

一樣

仲係pts

順豐想改地址係咪應該裝左車未到香港就打上去改
想早兩日用

遲左訂10月4先有

離一離題
巴打你個名

第二個po有人話只要未派貨就打得去

你有顯20-24未 最遲24先收到 我諗我都24先收 聽日日都星期六

藍擔？

係呀

買左邊部機呀

max 256 綠色你呢？